xman入面有講基因食物令到變種人滅絕，現實有冇可能整到？

例如令到遺傳病患者滅絕
令到